建造業防疫抗疫基金申請問題

填左幾次結果都係彈返轉頭
佢講提交的資料不全/,不正確
申請不成功

打佢個成人電話長期唔通究竟咩野問題
有無巴打類似既情況
係唔係填銀行果度出事

會唔會銀行卡冇名

唔知,我淨係有提款卡,填左幾次都出事

我之前錯2次就係張卡冇名

冇証但日日返地盤點解拎唔到呢個問題有人肯答到未

無咩野名,之後完唔完成到申請?

我就係張卡冇名先失敗，之後用月結單就ok

出糧月結單?

試過card冇名所以唔批，再用月結單申請，琴日批咗，而家等過數

係，張單有名，戶口號碼就ok

無返過啵
另外退左休既地盤佬又申唔申請到

日日返都冇證係你問題

張卡要有你個名show出黎

有建造業工人張證又未過期就得啦

我硬係申請唔到
佢話我資料唔錯但又唔講係咩野原因

銀行月結單要有你名就得，佢都唔知你有冇返，佢係對名同戶口，退休都可以試下㗎，最緊要張工人証合資格啫

咩都唔講點幫你
提款卡有冇自己個名，銀行戶口號碼

買股票既月結單都OK?
我今日再試下

提款卡無自己既名